
                      Estuvo Horrible!! Por lo menos me alegra que esta pelicula gane el premio a peor pelicula de la historia y no Transfomers El Ultimo Caballero! De hecho prefiero que la gane Emoji movies o 50 sombras mas oscuras! Sinceramente Horrible!!
        
            